見過最撚奇怪既返工放工時間係點

屌你老母返8半收7點好難捱

返07：30機場
00：00港珠澳放工

朝十朝五
Audit狗
屌佢老母臭閪